抗爭人數減少嘅一個重要原因︰缺乏創意

8月第一次人鏈，個個嘅反應係︰人鏈？好！
第二次人鏈︰人鏈？好！
第十次人鏈︰又人鏈？
第N次人鏈︰又人鏈？
連豬話︰又嚟？唔好喇掛

點解外國傳媒會調走記者離開香港，點解活動會愈來愈少人出，因為同一種活動做得多就會悶，無咗新聞價值。同理，遊行、集會、唱歌、快閃所有嘅抗爭活動，熱度同關注度都會隨時間減少，如果要保持熱度，一定要為抗爭加入新元素，第一可以突破樽頸位，第二可以保持關注度，有助本地同國際戰線。

點樣增加新元素同新鮮感？需要全民一齊思考，唔好怕無厘頭，一開始人鏈其實都好尷尬，做咗出嚟其實效果非常好。
1. Cross-over
將現有抗爭手法集合一齊，變成一種新手法。例如和你SHOP (罷買+唱歌+和你塞)、節日贈慶(罷買+遊行)、午飯快閃(遊行+快閃)

2. 發掘全新抗爭概念
分析現有抗爭手法，搵出盲點，創造全新手法。例如和你返工(抗爭時間改變)、V煞日(抗爭公布模式改變)、之前嘅修頓LBJ籃球賽(針對某件事發大嚟搞)

[突破] 如果你覺得一早話哂畀班狗知幾點邊到集合好on9嘅 即刻同我入哂嚟

（突破樽頸）請返工日子 早上抗爭 真正影響民生

【國際NBA戰線】10月15修頓,掀動全球抗共

拋磚引玉，未來可以舉行︰
1. Stand with Journalist, Stand with Press集會 (針對警察侵犯第四權此事)
2. Connect全球不同宗教遊行(針對警方侮辱宗教)
3. 光復連儂牆行動(集會+文宣)
4. 守護投票站行動

香港人最有創意，香港人最需要創意。
大家集思廣益

幫推

推

Agree and push

全港接力和你跑 - 針對跑步要不反

美國旗滿獅子山

萬人坐滿大球場支持香港

1,2,1,2 大逃殺比賽

11月16日 同志遊行2019
2:00 pm
維園＞愛丁堡廣場

去依個就一定有國際注視
黑警恐同言論一出，國際戰線正式勝利

集思廣益

Push

香港人 突破

出去發夢 中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..

（十萬火急）有咩同遊行一樣咁重要？！？！

創意比賽？

呢個真

推陳出新

柏林圍牆:人牆

全港最大創意比賽上線了

如果每次人鏈拖到靚女既話會讚成日日搞

外國睇香港宣傳片會有d咩？維港、大佛、帆船、舞獅，同埋一班人耍太極。
我係度諗，和理非活動可以係一班人black bloc/full gear 耍太極，隔一米企一個，幾千人已經極有image，同有外國noise。
唯一問題係，第一行既人要識耍太極俾後面既人跟，大家識唔識黃絲識耍？

呢個係唔錯，有歷史元素，有實體牆

一鼓作氣 再而衰 三而竭

[突破瓶頸]新活動"和你熄" 全港關燈10分鐘有冇得諗???

可以諗啲和理非容易入場既活動

push

最新狗戰術 及解決方法

新風向係叫人如果唔勇武就不如唔好做

旺角花園街條橋好多賓賓聚餐，我哋學下
狗到，就雙重標準，平時食環處理，上面吃野，馬路吃飽行下

勇武都要創意，千篇一律俾人睇通晒點玩

原來香港人反抗只係玩緊行為藝術
話畀你知個事實，雖然係難入耳啲
人數減少係因為睇唔到勝數
大部人仲未有覺悟咩叫真正嘅反抗

習曱甴

推 真

勇武行動都要有新計劃先唔會比popo容易捉到啦 無可能一世停留6月陣地
和理非一樣需要有新玩法

有道理

習曱甴

Smart

人鏈霸一個日程真係好無謂
如果自己區圍內宣傳算, 唔好放上日程

呢個係好差既創意...

比人叫口號都得10幾個一條邨
依家你熄燈+叫口號
咪又係果10幾個